依家仲多唔多番人行山游水?

仲有冇勇者行山游水?

去酒店做愛仲好

大把人照去沙灘添 個個除咗罩

琴日請假去行山
心曠神怡

大嶼山行山勁多人！